佔領香港5條道路80日都做唔到，憑咩有信心港獨

港獨影響仲大獲過佔中，阻礙到香港好多的人生計
其實未行到一半已經要面對反港獨
連教協，律師公會到會出聲批評，仲要面對法庭禁令
真不明信心那裡來

新壇可唔可以ban哂呢d五毛

返高登啦，過黎做乜柒呀，垃圾

屌你老母😸

真係佩服 用原名過來

( Show Blocked User - 光之練金術師 )
連生可唔可以畀晒哩班賤種犯眾憎

支共管治下影響仲大啦

不過港豬唔覺比人陰乾姐

有咩衝突

屌你老母 五毛入黑洞啦

又一條賤畜過左黎

返高登啦屌你老母 依度唔岩你d支那狗用